★靚女OL巴士晾腳好自在 網民睇見眼凸

搭車要顧己及人，但總有自私者圖舒適，罔顧他人。今日（14日）一名年輕女子在巴士車廂上不但雙腿「飛象過河」至對面座位，更以手袋霸佔鄰座。一人霸3座位行徑，被網民怒斥，「後生細女，知唔知禮貌？」

有網民於 Facebook 群組「香港特發事故報料區」發文指，今日早上9時許，乘坐巴士時，目擊一名年輕女子在車廂下層公然「飛象過河」，且雙腳沒有脫鞋，連鞋帶腳晾在對面座椅。而女子的名牌手袋則放在左邊座位，一人霸3座位令網民嘩然。

有網民斥責女子年輕卻沒禮貌，「老人家唔識仲可以理解，咁後生都咁做係發生咩事？」有網民猜測女子為年輕上班族，斥「打扮咁得體，坐成咁？好唔好意思啊？」「晨早流流嘅車，斷估唔會係放工好攰啩？」有網民認為香港年輕人都非常注意形象，估計女子是旅客，「香港人點會咁做，一定係遊客。」

問題係，有人咪讓，無人就照用

D廢老咁樣放腳比連登狗屌到上天

而家又變左有人要坐就無所謂

好啦 咁靚女 原諒你啦

X2

對鞋消過毒呀？

利申一樣會屌

我放落你個口度，你食飯果陣我先放番出黎囉

起碼扣返50分先啦

無人坐放個袋/乾貨物品就話姐
放隻腳？
面斥不雅囉

咁都靚？最多咪叫識打扮

點睇我搭巴士永世冇呢啲

why not 除鞋 散發膷味

想聞

除鞋先就原諒你

x2

屌你老母ig 呢

睇你點睇姐

呢個又係，腳放係位到係有問題

腳就衛生問題問題 ，唔應該放， 袋既有人黎咪讓 ，好正常

個女仔好似幾靚...

好想坐佢對面 對腳放上j度

我幫佢奶乾淨Ok？

條裙太長，小腿OK

放入我口ma

依定最主要就係屌佢隻腳呀嘛ON9仔
係到避重就輕
柒左就深潛啦

外國見到鬼佬成日都會咁 佢地唔驚污嘈

屌你老味 靚女圖就打晒碼起格

d死屍就高清無碼

好似好正

你話屌就有得屌？

算啦 下次唔好

放對腳係我賓州

你都係捐返入你老母個閪到無謂獻世啦on9仔

如果係靚女就快點放入我個口
食飯都唔好放出黎

原相呢 屌

連登收集負皮係咪有獎
定越黎越多呢d 低質會員

可唔可以唔好影衰男人
港女就係咁出黎

其實我無乜睇內容
有個樣講個樣

城巴游b

靚女咁做一啲問題都冇

我只係覺得擺腳真係有問題 ，擺行李，唔影響其他人之下可以，有人需要就要讓，我平時都係咁

靚係邊撚到？

因為死人冇人權

男仔淨係識睇女⋯

Btw最憎呢d自私既人

完全冇問題

唔知點解唔覺得嬲
反而啲大媽坐定定一個位仲嬲

幾靚都好， 即刻扣100 先

咁而家就係講緊對腳呀嘛
你又喺度講話無人用就無問題
畀人屌你就走返出嚟話放袋無問題
晾腳先有問題
根本你一開始就錯咗重點
柒咗就潛啦

sorry
無留意腳問題
因為我都好憎人腳放係車位到
見到都嬲
潛就唔會，錯我會認的
sorry

晾我個身度

屌你單丁女上面有人已經不分黑白
早排個單情侶又係擺隻腳上去有人睇唔過眼出聲俾人屌番轉頭死廢青就一致屌柒
連登仔

好啦 本身有150分
勉強扣佢50分啦

我幫佢奶乾淨

因為廢老就算有人要坐都唔會讓

樣呢?

好似一般 等高手執執張相

呢D撚樣咁無公德
幾靚都不了

又有人精蟲上腦

返咗成日工咁辛苦
想抖下relax 下有咩問題
如果除埋鞋就更好

呢個打扮係OL咩？

好仆街 真係屌你老⋯

算 淨係屌你

點解老人家就可以理解
即係話佢哋無文化

個下巴 大靚妹？

廢老 死過嚟坐喇

邊忽似OL?
似mk妹多啲

好正

講中連登仔心裡既話

腦魔最愛腳

靚女？支那閪樣喎！而且係支那人先習慣咁掠腳喎！

g

網民睇見啫都凸

如果係咁呢

老貓why not smell腳？？

死番上大陸喇蝗

個個都係咁架啦 又無人坐緊

靚？

X-men? 無左對眼既

食吉野家都係
兩個人打邊爐坐哂四個位

老人家唔識仲可以理解
難聽過粗口

我願意畀條j佢浪腳

無家教其實唔應該怪你，不過大個仔都要自己學下咩係公德心

肯撚定係蝗 港女咁撚無恥架咩

有網民斥責女子年輕卻沒禮貌，「老人家唔識仲可以理解，咁後生都咁做係發生咩事？」
老野唔識仲話可以理解 做左大半世人白做嫁 不如死左去啦呀網民 望咩望係話你呀

未有原圖，以為超靚女

見到正想講
邊度ol呀屌

最好一腳踩落佢膝頭,

算啦
睇在你對腳咁白滑
下次唔好啦

照樣屌 仲要大大力屌

猜測回覆機械人
：「唔似香港人」
：「幾正想奶」
：「有冇無碼？」
：「好想屌」
：「臭雞」
：「蝗？」
：「後生開工好攰架，抖下都唔得？」

廢老晾腳就屌冇公德心，女晾腳就冇人坐所以冇問題，情侶肥閪就坐車都係罪，連登仔同佢地成日屌果啲搬龍門女權撚有咩分別

屌你老母
未碌就見到D咁弱智既留言
有D野 無人用 無人講 唔代表可以
我放隻腳上你頭到 你出聲我先放返落黎好無

其實係外國呢d好平常姐

佢呢個都叫名牌袋.....
打扮成個阿嬸咁喎
就算佢靚都無用啦
無品嗰下同啲蝗廢中廢老有咩分別

有啲寒背

咁既人 應該揭起佢條裙 抬起佢對腳 除左佢對鞋 鍾意浪腳浪落我度啦

問題係，點解要影相？唔當面屌佢？
影相者咪又係廢柴

無人都唔應該飛象過河 放袋就無問題

連登仔

我唔介意坐對面幫佢墊住對腳

如果有著絲襪就正

快D出J圖啦

認真

如果係呢對腳會唔會屌

伸利入去D腳指罅到奶

搵人黎拖出去打

唔怕衛生問題?

放袋我ok 有人就讓， 放腳點可能OK